支那女博士遲到被拒上機毆打地勤職員 法航全球範圍永久拒載

打人要付出代價的！ 武漢名校女博士因遲到誤機，大鬧機場、掌摑女地勤的事件，不僅遭機場警員依法處以行政拘留10日，她原計劃乘坐的法航將其列入黑名單，全球範圍拒絕承運；也就是說，女博士在全球範圍內將無法再坐法航航班，同時或上支那民航黑名單。

據支那媒體報道，女博士原本乘機的法航決定將其列入黑名單，在全球範圍拒絕承運。也就是說，她在全球範圍內將無法再坐法航航班。

昨日，湖北空港實業發展公司相關負責人表示，目前，機場地服亦在向支那民航局申請將這名旅客列入支那民航黑名單旅客。一旦該申請成功獲批，她就無法乘坐支那任何一家航空公司的航班，也就是這名女博士在支那也坐不了飛機了。一旦進入該黑名單後，該旅客在支那就無法購買機票。至於這次申請對這名旅客在多長時間之內會被拒售機票，究竟是兩年還是更長時間？相關人士還在研究中。

留名等睇支那狗話香港人點點點
再無啦啦講自助單車係支那點成功

香港人都係咁
盲反
支那而家好先進

其實支那狗真係好戇尻 有啲野你嘈唔嘈都冇得如願都仲要嘈 最好笑係有後果添

支那女博士踩自助單車去法國

香港人點失禮點嘈都唔會出手掛

Source

大把人郁手，機場格幾日就有單， 無人報咋嘛

一係假膠一係五毛 覆佢托咩

係既係既
大把好似你呢d支那五毛狗扮香港人
無人知渣

仲有支那國航坐

國內慣左發顛就有人就佢

自己遲到仲打鳩人

香港有低質人有幾奇?
每個地方都有低質人

但係支那連最top嘅博士都冇文化

如果我地中國人，你地法國早就收左皮啦
我地係上帝

博士

IQ博士 冇EQ

國航收購法航後就解決到

咁你死返上支那啦屌你老母臭閪

邊度國內 ?

鄰國國內

蘇文大學博士？